點解google map上面黨鐵嘅標誌會變成 M

用google chrome開或者firefox都係

metro
其他國家都係用個M字

MTR

可能google發現自己無黨鐵標誌個版權，只好用番個自製標誌

係呢個星期先咁樣所以 好唔順眼

本身都有諗過，但求其search倫敦同巴黎，都係用番各自地鐵公司嘅標誌

恐怖份子logo 唔會用架

唔緊要啦，返正都唔搭

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

國際接軌